民主制度黎講，邊個地方值得香港學？

印度民主左，然而貪污不斷，社會發展落後，又默許種姓制度，搞到個國家依家咁撚柒

台灣將立法院變左武館，日日藍綠惡鬥，打來打去，起條鐵路用成20年

邊個地方先值得香港學？

你想學獨裁咪講囉。

又唔係非黑即白既

中國嘅民主集中制
有bno就可以做黨員

收皮喇你，講嘢同禮義廉同工賊會一L樣！

民主集中制

低端人口話趕就趕
禁止燒煤取暖凍L死曬啲農民

實現新時代強國特色社會主義

香港都係比美帝國大英帝國管啦

民主制度係名存實亡既制度 邊度都係一樣

波蘭

制度只係軀殼﹐文化先係靈魂

華人醬缸文化同民主思想水土不服

你睇幾多港豬同為蠅頭小利出賣原則嘅小人

英國？